[未完場唔好慶祝住] 修咸頓 對 利物浦 3

開咁耐

做咩搶左me

聖卡又黎ddg頭

求鳩其啦
下次比你

有buff

推邊個

修控球->利防反->好撚好多位->然撚梗

領先一球_ _ _ _ _

對面個6號=新懦夫

呢個啦

幾時留埋so

痴線 慣例1001開 乜野求鳩其

文尼唔好起腳咁高呀

去緊睇波 費奴點入?

卡膠樣衰左

用1001啦

咩事

報恩呀

越樣衰越勁

開咗波仲慣乜鳩例
我仲等咗陣睇下有冇人開先

永續米勞烈

入唔夠4球都好危險

買lemina 算

9條友響後場

mane真係廢左好多

我利泊大巴

樱庭春人

咁都手球

沙拿太勁

ok 姐係今場有波入

黑哨

最近被英足總針住

心口喎

右翼轉左翼你仲想點

似阿蘇嗰球，但一個吹一個唔吹，睇你點睇

卡膠廢撚到

靚卡又救

model

卡又有撲救

羅白神已經利化

唔反Model了

啫喱呢兩場做乜撚野

一啖屎一啖砂糖

呢球漏油同屌摩一樣

派完膠即刻救返球

卡

邊個話卡唔識救波

卡d手鎚

啫哩

卡神

神龍

跟屌米學？

中場輸晒

以為又要利式失波

佢啲出迎好正 果然係德甲最佳

又有得放入YouTube j 片

Can同老母d企位同走位
打少兩個咁

又打守勢波

救心

屌卡

lemina ho j

聖卡

對面個lemina好似幾好J

對面個利文拿都幾勁

得100分有掂波咁

咁快縮

都好過打大巴嘅

救心90mins

ox子拎波冇人幫

又練龍

冇中場

唔同人攻死得

中場真係垃撚圾

Jelly開始過咗蜜月期，慢慢浮現不穩一面，希望可以捱過去慢慢進步

又搞分化

呢隊修頓已經唔係勁
都打到咁

搶贏晒 買埋啦

你開哂佢啦 我1001都唔開啦

404 not found

老母啲 first touch

買佢代can la

vvd

啲波係咁斷

唔屎咁嬲豬 其實無講過1001開

睇波啦

老母中場高速推進

好驚右路

你歡喜咪開撚哂佢囉
開撚埋哂垃圾topic
4424關呢場波撚事
戇鳩鳩咁

Firmino

明仔

廢奴
要角啦

老母lag機

打呢啲波有軒先拎到控球權

綿龍做乜鳩

老母又lag機抽筋

卡個頭真係好撚柒

今晚個態都係麻麻，輸好多五五波

on lun 99 F9

綿龍

明奴

老母又腳震 然後比最近果個

右邊好驚

卡膠撲出黎果下都好似避波咁

遲左少少開電視 見到0:1
之後好似見唔到我利有攻勢咁

廢奴

廢奴做乜鳩

震完一大輪乜作為都無

Can打緊cb 定cdm
洗唔洗企到咁後

刷成功傳球率

祖記出品

原來model用上年屌足成年既特別手法救波

呢幾場無model job 接，暫時專注番副業

明仔入完球波 係咁派膠

迷卡黨召集

一次過Block晒

控球權

俾對面屌打

MATIP

馬貼

搞咩

撻q

呢排高普一贏就守 似真係想出書

taa

後面5個輪住派膠

阿樂射埋去Matip咁

輪流自爆

開始派膠啦

做乜鳩 今場全部

點撚樣呀. 咁早都想我救心

輪住派膠

vvd長傳

老母真係好難頂

柒下柒下實輸一粒

vvd係咁指闈畫腳講乜

文尼好想入波

Matip做乜9

點解利記咁廢都可以排頭四

嘩，咁都冇12碼

wa diu

nigga差d

又黑面

好快無

上場個旁證一定吹左

拉美拿都得，點解我唔得

Mane

Not bad啊文尼

咁都無12m

又黑哨

對面六成控球權 呢隊西波

其實唔係好差，只係守勢波姐
，雖然斷好多波

一手拉低都冇PK

因為你唔係熱

咁都冇12碼

射都正常啦 佢需要多返啲信心

遲撚早會出事

WA 你黎個倒掛阿

差啲運仔，timing射姿都啱架啦

屌你仲有冇茅D

Bobby shouts FOUL

似又想黑哨

范將軍指揮

綿龍得罪左球證？

球證做乜九

不如去打摔交啦

睇黎今場球證買左下盤

綿龍係咪食左球證條女

幾時改下踢法阿 屌你場場贏緊都唔控好少少踢悶少少
係咁比返粒波人狂攻

聽now真係燥到頭先果下12碼講都唔講句

開始對卡有返d信心
我有無問題？

迷卡

model力場

Karius

無噓mane 嘅？

卡膠好勁

依球應該要救到啦

Vvd back home 比老虎好

今場比卡做練習？

佢風水型架咋。醒下啦

屌啦星班中場斷夠未

咁諗你就錯啦

右邊夠未

jelly漏頂

哇,又救

卡自信返晒黎

屌你老母 karius咁醒神今日

迷卡了

邊個話米一定好過卡話?

迷卡了

迷卡了 2球

卡係咪要爆啦

Model

又一球

唔使買龍
Fav

屌卡勁到

又黎

屌你練夠龍未

練龍練左幾場

今場唔出軒隊係為左練龍

大哥魚未睇playback就話唔會係12碼
之後播playback就即刻扮哂野唔提

後防好差

卡膠已經唔係黃大仙

練龍？

下下都對住個龍黎射救到係正常啦

救唔到幾多架啦

弱隊出鋼門

果然防守問題係成隊波問題

弱隊出神龍

兩邊D協防廢到

右邊出完事到左

警號響哂
要不是神卡

jelly今場兩次漏頂了

呢d神救米都有啦
卡穩定d再講

卡里奧斯正式開季！

成撚日鳩up 好撚嬲

taa玩夠未

岩岩啲防守笑話黎

屌你老未踢乜9
比隊垃圾禁屌

Model 突然生性

屌你邊個回傳 差d陰撚死我卡

卡利奧斯傻撚左
應該要去藥驗

唔返model 了

TAA大力D啦

中場無人幫taa

仲係咁

遲早被人追和

Mane 係兩米距離都唔協防

下場要見屌摩了

等老母

底撚佢死呀， 頭先閪佬獌豬波

個lemina好硬淨

新君子回傳
仲未夠班喎

老虎想點

卡兒好忙

張狗d first touch

熱身做乜鳩

宜家邊個俾人屌得最勁? 通常一陣就會入波

咁既樣過兩日打波圖

出黎打中場

文尼識唔撚識控波

中場要執，唔執中場後防壓力好大，控唔到波

老虎就咪撚出啦

文尼今季得返史必

未半場就要守波

又想3中堅

Born to play for Southampton
Then be sold to liverpool

燈到跪底左

mane賣得

vdd俾人boo爆左？

控球 sou 62%

比中峰你踢丫

老母比得差

買埋啦

力架

修頓小球迷

好撚廢 文尼

Model 係咪保持緊不敗之身？

個細路sick波

文尼真係無乜運

文尼真係頹哂

雞湯果場破左

輸比雞湯

又唔吹

咁既後防打歐聯就會好似雲爺爺打敗仁輸8粒咁

文尼唔賣得

巴塞之路第一站

痴撚線球證

主場雞 點都唔吹

出Mkv都好過出mane

廢9 幾時忍唔住打人

球證又唔吹

利反而無主場雞

下， 不了

轉左會啦

好似啦子咁

比清假膠到有d明顯

屌你老母球證

Cls

條中場廢到開大波=比個波對面

利主場比人插水都得

吹大雞幫熱狗過我地

食物鏈
修，利，疤/鍠/鏝

買lemina代lomo

件橙衫好神奇 唔同鏡頭影落去唔同色

嚇撚死

球證今場把尺

范將軍又起腳

痴線, 唔頂都有

垃圾防線

d background music卜卜聲好似救心咁

屌你阿樂

做乜鳩

馬貼好撚廢

咁撚樣有黃

半埸未過己經要救心

球證好波

唔入多2球 肯定守唔住

馬貼搞乜嘢

老虎機會!

卡膠

咁就黃，費奴有幾下比人咁搞幾次就唔吹

主場雞

On9艾堅遜 尺度咁不一

呢下要比牌嘅。。。

做乜撚野 踢緊乜撚野

今場啲非洲人唔掂

屌那媽兩閘任人頂

旁術：12碼呀？哦越位

Model開波比人

你話費奴比人矛唔吹 個尺度容許 咁ok
呢球就比黃 我屌你老母

修打得幾好，點解會排18

痴撚線架隊波
個個都唔識踢波咁

人地獌輸咗心情係差緊啲架啦

因為打緊垃圾利

而家講波佬廢都唔係第一日嘅事
特別係英超嗰班

出老母出黎hold下波啦

利痴線架

對住仇家點都要出盡奶力啦

踢緊咩

利物浦打到舊屎都第3 無得解

博表現升上一隊

踢得好 有機會由分行調去總公司

今日個場

跣腳

利物浦都前4 la

中場咁多年都冇意識拎波

咪出左

左右邊放題

唔係對面派膠點入到波, 垃圾利

唔比啲心機邊有機會去疤

屌右路任人斬

今日練龍呀, 踢成咁

arnold...

條後防縮到咁後都可以咁多空位

未撚判就尻up左先

吓

Jelly

明奴神掌

佢你咪屌慣軒巨

屌你啫哩同屌摩有咩分別

呀樂

兩隊垃圾 個草地又垃圾 訓覺好過

邊路放題

修仔冇人看管之下頂波

2-0

出盡力入到波利就會買架啦..利都叫中遊啦 好過護級隊

靚撚到

salah

下半場又追和劇本

廢奴痴線pass

懷念佳尼

水貨

靚喎屌

jelly漏頂x3

美斯

話時話軒巨踢得一場就比佢抖
前面3件就斷氣都未抖得

要買lemina了

咁都有一球

-6足球永不死

訓得

呢d 波好正 咁撚西但嬴波

嘩

中游條中場都勁過垃圾利

屌你兩個都夾唔掂lemina一個

f9

會唔會太靚

Salah
F9鳩左咁耐呢下靚撚到

以為踢緊proclub 有波就向前衝向前比務求攻佢老味

根本大鳩魚係睇波多過講波

SALAH

CLS咁都2-0

費一招

SALAH GOAL

文尼有無黑面

後腳

好想mane入波

痴撚線

沙

質素足球

Bobby助攻返水貨

7下7下又贏兩粒

ONE TWO

沙拿 廢綿奴

酒吧食緊個燒味飯睇波

個老闆利撚屌鳩費奴入左波之後閪撚到

我心諗阿叔你識撚波咩

打緊字ge時候費奴就一腳靚助攻

Bobby

綿龍仲有咩招式出唔到？

They are playing real fucking football

費明奴

靚到

痴線

水貨勁撚到痴線

痴撚線助攻。。。。

西波但嬴, 我受呀

綿龍係世界級球員

Bobby痴線

修仔降班 等我利打包 lemina wardprowse

Mane 冇去慶祝

斬呀！

成個中前場得2個人有class

呢球費奴靚撚到呢

好撚鍾意廢奴

廢中 咪撚守下半場結束

未完場牙阿哥

正正常常既簡單波咪做唔到

完全skip咗條中場

咁都然兩粒

主場雞無阻綿奴一助攻 一入球
我屌你老母艾堅遜

Agger

中場冇古果類球員，完全過唔到人地壓迫

巴西足球

Jelly 失位失左好多球

f9好勁

要去頂賓周馬了

文尼

對中堅啲傳送仲勁過中場

綿龍成才 一定要多謝廢中

中場係裝飾

發現我地兩個中堅都 holding cb

費奴快d續約就好

沙拿踢得愈好
走得愈快

真係靠閃光

文尼果陣係中場
慶祝要跑咁遠水路由佢啦

用嚟裝假狗

左邊既文尼真係好妹下

輸到唔記得boo VVD

遲下到古幫費奴過疤

走左咪文尼再上番位

心病

2粒唔攻了

好想文尼打番起

作客球迷

jelly近幾場又利化

費奴呢下又鳩左

冇晒聲氣

屌

臨尾果下處理得好少少應該三球

渣架

張仔唔比文尼

Mane 其實多d一腳之後內切會好好多

主場雞+不停失控球權比人循環攻，都可以0-2

兩分

屌你文尼走極個位都唔啱

死利狗咁撚串 一陣反cup

得靚仔 雲迪克 綿龍 沙拿係踢緊波

G持

廢足半季

阿叔叫費奴出飲奶力ban埋去

屌你有左腳先得架

其實睇得出文尼今季無上季咁開心

好想知呢啲情況個前鋒會點諗
自己個位走得唔靚
定係嫌隊友決定廢

賣咗古之後
前面3件無人做輪換

下半場反cup la

個中場要黎做咩

文尼塊面黑到

VVD呢種球員 你越噓佢就越勁 你估Lovren咩 腳都震撚晒啦

條撚樣傻撚左啦
認真要見下心理醫生

Racist

拉開d人 比vvd比波撓過中場直到前面

利狗已經打哂J
仲記得當年半場三比零都豬返

Salah 29th goal

Firmino's 11th match of the season he's both scored and assisted in.

後傳比vvd

未拎到4:0，都會失分

當年2:0啫 樂視幫你回顧緊

希望文尼整翻兩粒

唔洗買龍門了
有Model

sor9ry

擺

Lemina預備好

作客利子真係唔講得笑，不停吹奏 mo salah mo salah

幾好真好 見佢成日指手畫腳
成日提場 有要求 d波好肯岀黎殺 睇黎冇買錯

卡利奧斯好撚勁牙

水貨仲要爭金靴

感動既係幫model開左光

因間就自爆俾你睇

全部真利黎

修仔攻力咁疲 肯定追唔返

反而其他隊先會

贏緊二球就以後贏緊?
仲有45分鐘救心

MODEL又勁又靚仔會點

求廢中咪撚守波

等binc

咁勁一開季就出啦屌

好似啲廢隊對強隊-6入左兩球既感覺

見大家打哂j, 準備定劇本都得啦

買少少和波訓教

我地有卡利奧斯
怕咩
係咪唔信MODEL同VVD

佢一出場望st mary已經笑笑口 就睇下你班on9點撚樣嘘鳩我

班小妹會出哂水

肯定會失返球

其實係咪咁撚醒專登唔要控球，縮後踢
利用對面中堅既弱點
反正打陣地都唔會有著數
定只係我諗多左

去拜仁

諗多左

高賊有咁高招

FPL長期keep住salah+mino

mane mane嗰句影響曬首歌

唔知歐聯出邊個呢

75分鐘失
俾人女女女到90分鐘
90+4 2:2

諗多 佢地廢到控唔到

其實我都係咁諗

擺明係班中場廢，一迫就斷

睇完閪布朗3:2個場我諗高普已經有左決定了

冇我軒就冇中場

等bin c

上半場好多chance只係修把握唔到

Ward

大家好似都等緊model自爆

仲要笑鳩對面廢

bodgan

今日馬貼好撚廢

將紅衫睇做利個觀感同劇本都fit哂
圍住黎攻唔入，兩個負碌失波

其實似
VVD黎之前唔會咁打，因為中堅對空唔夠強，守唔會work

VVD黎之後一入到就縮 ，高波同你死過然後費沙文打快反

對面出多個前鋒打你左右閘crossing位
2-3

其實利班中場控唔到波

vvd黎左之後佢廢足咁多場

同埋VVD長傳有料到

未入第二球前明顯放得太慢
搞到仲唔順

老虎高波都算勁 係衰自爆

有冇咁撚高章啊

將計就計 決定咁打
廢中=戰術大師

慳力都緊要既
依加front three根本冇得換

忘記左衝前頂後係佢絕技？

呢季都好 太柔 又成日輸孤寒波

修攻力冇咁勁咋 上場咁踢咪比熱狗攻撚到仆街

周不時自爆就死得啦

同埋老虎高波都未係VVD個隻勁

同埋學巴打話齋，VVD有長傳打快反好，老虎有鬼長傳咩

但踢得柒wo
人地唔識入波都幾球chance

噓到佢笑

對熱狗係真係唔夠踢

我諗兩邊因素都有d
一來咁打前面3個最有威脅
另一方面對面唔縮主動迫我地中場都拎唔到控球主動權
贏緊就應該要控住踢慢d呢d論調都講到口臭

agger
根本冇大改善

梗係覺得呢首歌好有骨

下季收購對象

認真今場後防無個好

吉祥物

救左4球波 真係MODEL 黎?

Mo Salah - 2️⃣9️⃣ goals for the season.
Roberto Firmino - 2️⃣0️⃣ goals for the season.

And it's only February!

睇好買邊個未

can

安利簡

中波都黃

頭先個樣就死咁

廢中呆左

騎博馬

中場三件粗人，波都唔使龍運上去

吹插水？

lemina

文尼又踢咁高

mane依球姿勢分100

沒陰影了

Mane好想入波

入埋就金球

唔係俾lemina截到似會入

水貨 水貨起上黎真係好水貨

Feel到文尼呢球抽中起馬中龍

不嬲痴線佬黎 唔難唔入

Mane 真係好痴線

鳩下鳩下咁入靚波

但係驚佢抽中人

會 佢痴線佬黎

原來綿龍射手榜騎撚住lkk
75m

牙樂鏟得好型

屌簡發左夢

老母波都cool唔到

俾拉拉拿 ings 玩吓

屌你老母同ox場場都係到鬥廢

100分

老母

lomo

太早了

我要真中鋒

FUCK?

真屌你老母

修仔可唔可以幫文尼起機

廢奴又鳩鳩下

呢三個中場笑死人

張仔幾好啦

利狗幫人起機

出保法奧了，輸了

Vvd指指點點

75m

要豬了

某 都係咁
但係兩回事

兩隊中場鬥廢

日本仔熱身

8人足球

頂撚死班粉腸

On9 吹牙樂出左氣功波？

如果插水再失波又要屌球證

老母又隱形

點解係張仔

咁都有foul

點解換100

咁都唔換老母

換lalala啦

歐聯出張

Model 團氣

唔係親生仔

契仔黎

我估都係

又換米拿出黎

有牌嘅都唔換

修仔成日禁區都冇人防守下掂到波

ox同jelly贏完曼之後廢左好多

咁早換張伯倫

can 有牌換佢好過

Can

咁快收 係咪準備歐聯start ox

Ox 同廢中冇攬

本身陳仔captain?

arnold 係個 d一腳比 salah 好 j...

球證

張伯倫練好d first touch先出黎啦

簡

君子長傳

米拿咁都無牌

屌你 老母

老母好似瘦左

無foul

咪撚射啦你

屌你老母

利記第一笑匠

老母真係冇腳好波

屌老母

廢撚到

試下比沙拿啦屌你老母

射撚左開藍天，班友仔就咪鬼吹奏老母喇

Salah 插入去老母射落海

老母50場英超作客都入唔到一球 都幾撚好野

老母今季中場人選最屎波

老母啲射波好撚學界

老母盤球其實好痴腳
但就成日唔推個波

沙律成個美欺咁

法明奴好渣

前面三個應俾唔俾 一係攤凍一係扭失

有場小白上身

接美斯班

又射乜鳩

個個都射上天

Next stop ba9

場場波一半時間拎左黎隱形

So9 古狗 水貨

不如班中場知自己廢就咪撚射啦 比D自知之明呀

儲氣十場先有一場上身

文尼好慘

CAN

十場都未必有一場

唔只十場

好獨食

有無link

頭先仍塊面閪到呢

文尼入波就好了

而家個位根本唔岩佢打
替工替左2季

mane 好似做左費奴salah 電燈膽

拉蘭拿

好多波去到佢度 佢停咗兩秒就冇了

咁佢究竟岩打咩位

後備

文尼8月個陣仲好地地

想射鳩觀眾姐

後備岩佢

左邊踢唔慣

8月左邊

沙拉

作客班利好好氣唱歌

爭d

我諗起Maxi 隱形轟炸機 要儲十幾廿場氣

水貨把握力

水。。

真係血都嘔埋出黎

劇本要來了

maxi好好多

水貨真係每場都miss唔少golden chance，但又入好多波

點去鍠

水貨真係好渣

水貨廢到龍都唔中

文尼下變速

又撻q斬中

以為入

唔靚仔，不了

水貨MoMo

文尼射爆佢嘛

又miss空門

打翼後備啦
一定有用過而家

佢要有位爆先勁

對面斬到咁樣

Mohamed Salah equals @premierleague record of most left-footed goals in a PL season, 19 of his 22 coming from his left foot - equals Robbie Fowler’s record set in 1994-95.

Top PL scorers this season
23 Kane
22 Salah
21 Aguero

文尼一截一爆有返啲上季全盛時期嘅影子

入多兩球就過條仆街頭

馬些路？

岩曬柒頭利

靚仔

好喜歡vvd

咁model去鍠了

Miss左17個big chance都入廿二球

睇佢踢波好淡定

周柏豪重唔靚仔？

文尼射到咁

文

文尼又唔撚比

唔要佢啦

件瀝架

起腳timing錯矖

文尼咁都唔入

mane食撚屎啦

mane

單丸

報恩

屌

想點

跑撚死陳仔

覺唔覺而家啲波好似候利亞時代
以前都斬比25狗跑，而家就斬比沙拿

文尼太想搶表現

班仆街射龜呀?

mane射冇問題，但太遲

文尼⋯⋯

隊友拉開晒 呢球易入到

修仔打424
咁都入唔到第3粒
講乜打歐聯

射到咁

mane世界仔

文尼又miss

躝啦文尼

唔洗溜啦on9

斬到沙拿拎金球

屌 文尼可唔可以冷靜少少射波

option多撚到

mane有價好賣

沙拿咁跑法會唔會死

文尼都唔撚係打團體既
一有機會就想證明自己係射手

老母漏乜9

salah d 車輪腳好正

又話左腳射波勁

真 打兩箭頭算啦 屌

mane=間諜

屌你偉拿老母食撚屎啦

懶瀟灑咁漏你老母咩

文尼呀

要坐下sub啦

老母原則=少做少錯 唔做唔撚錯

VVD教文尼踢波

笑能死
決定錯晒

Vvd 個囂張樣

換人啦屌

衝到前場

冇價都買 老母條撚屌賣啦

局文尼後面左腳

MANE

老母球商有冇20

文尼算唔算比老母玩左鍋

兩個人近到咁漏乜呀

文尼幾時先去返上季咁勁

進攻型中堅

打工仔心態

唔入唔關佢事 入左又可以讚唔貪功

Vvd 插花

范將軍整醒班球迷

Vvd

vvd假腳

VVD

有邊唔分 傳比人堆

連有機會射都漏左佢隱形

贏硬啦都 文尼想報恩姐

修頓同學會

利無入5球唔可以話贏

又唔換老母

場場都有得出 你吹咩

咁淡定？

又一個前修

廢奴唔比ar lok

踢到咁都入唔到第三粒。。。

利物浦冇資格講贏硬

個個都散人

明奴沙拉真係好有驚喜 今年印邊個好

老母呢輪谷咁撚上

la子

其實文尼助攻助守，打得ok

高波贏哂
仲識用波

la 子

文尼係到搞亂哂進攻

La子出黎唔好打人呀

笑笑笑，笑乜鳩

尾段比迫和真係常識黎

lalala操返起可能都完季

La子
換埋老虎岀來開party la

其實AOC都係青訓

差clyne就齊腳

一個文尼一個老母
兩個阻鳩住哂

高普拎晒啲修仔人黎攞彩

Chemistry 0

老母阻唔撚到啦完全唔覺有佢係度

當老虎死？

VVD入波會唔會剷草
成日笑

其實vvd真係幾型
笑起上黎好似陳冠希

比佢搵態踢世盃

老母後上
但都係隱形

好鳩屎

修啲人係咁誤傳，利都食唔到

林拔

場波而家先開始

又一入場就全速跑然後剷鳩人

靚卡，嚇死

應該唔會咁癲

Model好彩手鎚打中la子

la幾時先剪頭髮

VVD呢D就叫心理質素好喇

boo咪boo囉有乜所謂

下半場幾悶

文尼卡撚住成個進攻

la係咪禿頭

今場唔洗食救心藥

好悶

幾時有反智轉身

靚仔唔剪有咩所謂

其實點睇老母波底都唔差,係唔知點解踢起上黎可以咁冇用

話時話奧力子前途如何

陣間就整粒你睇

贏硬喎真係 我驚波圖多d姐 聯賽就算啦

唔洗食藥好唔慣

完啦，兩隊都唔想踢咁

好似阿狗太子咁咪仆街

心態問題 等波到等運到咁

見佢lag哂機就知球商差

班撚屌boo到氣咳
個撚個掂波都係前修

La子

啦子

谷九氣到無氣

以為有

硬係爭d

lalala又係咁

唉 我啦

左腳包得哂個波就有了

LA子

前修又報恩

熱誠飛剷

屌你廢中又唔換人，上場就咁撚早換

la

La 同sa 默契仲好過ma

啦子ok wo

法國利最近防守穩定咗

啦子好有火

有范將軍指指點點

頭先La子有吓機智轉身

上次U23打人

反智

俾個clean sheet vvd la

華達包斯頂個球都叫靚 菜肉魚

換slk入黎操下啦

老虎

屌真係出晒前修

老虎撚

La子又撚狗

高狗應該特撚登

差佳尼就齊腳

La子門前失機是常識

修咸頓齊腳

修下半場食左屎

前修入唒黎 高daddy

好賤

屌換ings好過啦，換l6做乜

修仔同學會

廢中咁臭串以後唔賣人黎了

高普擺明撚修仔

點撚解係老虎，Ings呢屌你？

咁都唔比ings打下

高普攞彩

咪就係

屌你換老虎入黎

呢兩場都玩三中堅

撚老虎

串能到

死利狗咁撚串

高普落鳩人面

高賊要face

廢中真係好小器

夠腳開枱了

好優雅

對面都就降班啦

發覺老虎無人boo

文尼5射

D人都走啦

咁都四分鐘

利物浦梯隊

人地甩難 開心都黎唔切

太廢 啫係好似我地都唔會boo ibe

比老虎受下壓先 到時歐聯醒醒定定

成場都係前修 無氣喇

YNWA

一場有哂la子同model真係好養眼

但其實5射入面全部都係高質射門，係差啲運氣

聖人真係好渣
無咩壓力,等降班

見佢爆左咁多鑊 乜氣都消晒

對耐lemina走左之後廢左好撚多

唔知高普有冇睇啱人呢

沙拿好撚可愛

但我地boo 250 wo

下場vvd拍邊個呢？

Can子想學La子機智轉身 柒到

勁

不知幾勁

作客球迷
點解唔係明仔man of match

原來閪布朗變左降班膽

入波多文尼條傻鳩

生崖規劃
職業階梯

SELL D潛力新星
想去皇想去巴
黎我地利記啦

淨返D修係到

Solanke salah 同廢奴個頭一齊轉

條nigga好撚懶

Ft0-2

有無gif

第一次睇80min 後 咁悶既利記

對面迫到後面都無乜力 70min打後節奏慢番
同埋換走左張仔 張仔成日鐘意長波傳上前 所以控球情況好左

其實我覺得係上半場谷爆左

Vvd好撚勁

vvd真係好好j

爭2分
雙紅會爭氣

真係乜春都比vvd頂晒

保三成功